孟晚舟：三大訴求，缺一不可

孟晚舟:我願把美加的牢底坐穿

12月4日和5日（北京時間），加拿大環球電視台（Global ）連續兩天報導孟晚舟事件。 溫哥華當地時間，昨天（12月4日）上午10時左右，“華為公主”孟晚舟通過律師團隊，接連對外發表聲明時指出，不滿足“三個要求”，她本人寧願把美國和加拿大的 牢底坐穿！

孟晚舟說，“我是無罪的，加拿大對我個人的非法拘押，已經長達兩年！這是對我個人人權的肆意侵犯，更是對聯合國人權公約的肆意踐踏，同時也是對加拿大 和美國所倡導的相關人權法律的蔑視！我個人替美國和加拿大行為臉紅！在此，我向美國與加拿大提出最強烈和嚴正的抗議！”同時，她本人強烈呼籲美國人民和加拿大人民，注意 到特朗普政府和特魯多政府，對自由和人權的肆意侵犯！

孟晚舟表示，“我個人不會接受暗箱操作，也不會接受私下調停，一切從頭開始！”從、哪裡把我抓起來，就從哪裡釋放我！ 孟晚舟說，我是中國公民，我沒有違反加拿大的任何法律。 “無條件釋放，公開道歉，賠償精神和物質損失”，這是釋放她的三個要求，缺一不可，否則，“我本人寧可選擇把美國和加拿大的牢底坐穿！”

ok 坐啦

似乎唔敢返大陸

on9仔洗定八月十五等係監獄比人用掃把柄篤啦

好呀慢慢坐囉喎

華為公主好快就要改叫牢底便器

放！可以
放番中國

佢意識到依一刻返大陸唔係一個明智決定

想用激將法 寧願外國坐一世

返到去俾人審，有冇洩漏機密俾美加

夾佢返支那重死

被自殺不是夢兒

其實留係加拿大好過

估唔到有人咁鍾意坐監，咁趣致？

兜禁大個圈，原來都係想留返係外國唔想返中國

係

佢返中國仲有命？

唔係屋企軟禁咩
坐咩牢

梗係唔敢返中國啦

國安 : 「说，你到底跟小美国说了什么！」

條八婆又鳩up，試吓換成中共式法律，你好快就有精神病。

晚晚舟「我寧願喺美國坐成世都唔番鬼國啊，唔好送我番去啊」

坐穿唔容易WO，除非用鞭刑

孟晚坐